他偷拍前女友性愛影片 最後卻救了他

1名20歲的妙齡女子與同居的蔡姓男友分手後，突然收到蔡男寄給她偷拍2人的性愛影片，蔡男以此要脅她見面，女子因害怕影片外流，一口氣告了蔡男妨害名譽、妨害秘密、強制罪及強制性交等4罪，蔡男見事情鬧大，趕緊向女子道歉，女子因此撤回妨害秘密等罪的告訴。至於女子指控蔡男硬上涉嫌強制性交部分，則是蔡男拍攝的性愛影片救了他，因為檢察官勘驗後，發現整個影片充滿著濃情密意，並沒有看到蔡男有任何違反女子意願的行為，因此不起訴。

22歲的蔡姓男子，於2016年間與這名妙齡女子相識，成為男女朋友後2人在蔡男住處同居，小倆口在戀愛之初，愛得死去活來，但1年後感情越來越淡，蔡男還懷疑女子劈腿，甚至在朋友的聚會場合到處說女友另結新歡，2人的感情走到盡頭，最後女子黯然的搬離蔡男住處，2人正式畫上句點。

然而蔡男不甘心1年付出化為烏有，一直想要女友回心轉意，想要與她見見面，但都遭到拒絕，去年5月間，蔡男以臉書傳送了幾張他偷拍2人性愛照片及影片給前女友，希望能夠再見她一面，女子見到蔡男未經她允許，偷拍2人的性愛影片，還以此恐嚇她見面，在驚嚇之餘向警方報案，對蔡男提起妨害名譽、妨害秘密、強制罪及強制性交罪。

蔡男見事情鬧大非他所願，向前女友道歉後獲得諒解，女子決定對妨害名譽及妨害秘密的部分主動撤回告訴，台北地檢署也就這個部分做出不起訴處分。至於蔡男拿性愛影片恐嚇前女友再見一面涉犯強制罪的部分，雖屬公訴罪，但因蔡男坦承犯行，雙方也達成和解，檢察官認為以不起訴為適當，給予職權不起訴。

至於強制性交的部分，由於女子提告指出，2人在交往期間，她明明不想做愛，但蔡男卻違背她的意願，強行脫光她的衣褲硬上。由於女子所指訴的時間，恰好蔡男有偷拍性愛影片，沒想到這些原本讓他可能吃上妨害秘密官司的影片，卻救了他一命，因為檢察官勘驗這些影片後發現，裡面全是男歡女愛的真情流露，因此處分不起訴。（呂志明／台北報導）

=====網友意見=====
有網友認為是蔡男勒錯在先，「渣男勒索就是不對，難怪被反告性侵」，也有網友揶揄，「行房紀錄器又再依此派上用場」，另有不少網友認為，本來就不該拍性愛影片留念，「不管多恩愛 就是不能拍照和錄影，結了婚也不行 因為很可能會離婚」。

Ronaldo then denied Gareth Bale from scoring with a deft back-heel block on the Osasuna goal-line…

勞資糾紛失敗版

台灣成班朋友出來
其實個個都扑過朋友妻

中堅朗

「偷拍但最後卻救了他」
好似幾日前又有一單，所以話......

正臭台雞

因為檢察官勘驗這些影片後發現，裡面全是男歡女愛的真情流露。
呢啲片正過av

佢本身拎呢D偷拍黎威脅條女, 根本就仆街, 不過台妹又係唔抵幫, 成日帽人

另有不少網友認為，本來就不該拍性愛影片留念，「不管多恩愛 就是不能拍照和錄影，結了婚也不行 因為很可能會離婚」。

祝呢啲網友第時被告強姦